原來日校中學生得5萬人唔夠？？？

唔知有冇睇錯

記得以前會考有成1x萬學生

愈來愈少人讀書？？？？定出世

標題講得唔好

dse考生人數先岩

未計自修生

係因為呢幾年考dse係00~03年出生率最低果幾年,之後會直線回升,10年後會回升返8,9萬人之後會再跌返去年年5萬幾人到

上年得6千7

以前會考咪又係剩係計日校考生

即係而家同年紀既有1/5人係大學生

4分1？

睇得明係我問題定社會問題

今年話人數係新低
另外

依加好撚易入大學喇考生少成半學位又多過以前,淨考一個dse,又多途徑駁上去,youtube又多學習資源,又多私補同10幾年前比差好撚遠

但係search返考評局記錄，單計日校生嘅話只有81-85年超過十萬